消息：李私煙疑似中左武漢肺炎

最緊要人有事

RAP

笑撚左
祝佢以後起唔返身

慶祝咗先

希望佢中鳩埋因子風暴

死得未??

謎底已經解開！

老G

唔係死咗咩

56歲, 應該死亡率有15%以上?

中咗就快撚啲死啦

一定要死

賣淫群組?

中左又點 係新聞咩 死左先報啦

整番口煙食下先

鋮浚哥有無中？

之前都報左好多次 燉冰強
唔好俾人false hope

仔：落樓買香檳慶祝吓先

死撚左

死咗了

都冇講過發生乜事
武肺,心臟病,斬死,美容手術失敗..........

死得

燈死左

個gif咁耐 今日先發現隻雞係公雞....

主要係因為浪費地球資源

燈到

勁

奶魔先生：福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

有d驚 佢先50幾歲

燈到死埋

死埋

巴打快啲祝多啲人

燈神

今次真係燈死咗

周身病啦擺明

佢巳經死了

係連燈真係唔可以亂講野

真係屈機

死咗啦

巴打幾時祝埋一眾狗官狗隻

痛快

死鳩埋

似打左中國疫苗

係囉，單單新聞都係話佢死咗，但無寫原因。咁報新聞都有……

唔好吹得就吹

個emoji用得好貼切
笑到仆街

笑到仆街
燈死左

死左

祝福聲想你都聽到

咁佢點樣打國產苗呀

承你貴言

死撚埋

中!

巴打幫幫手祝福中國，香港政府仲有3萬警

你又遲咗少少

佢d屋企人都好痛苦
希望可以早d落去陪佢

手足你之前都有開post叫香港警察吞槍自殺
死亡筆記

燒山

你中

ed

係

thanks bro 出晒力喎

終於燈中

屌你確診同死訊又會咁快既

夜神月

真定假牙

依家睇下熱門先

巴打幾時祝福雜種？

巴打

巴打幾時再出招

扮死避債？呃保險？

佢太趕，所以死左先出報告

Rap

恭喜哂

【最新】消息：李偲嫣離世，新冠病毒檢測初步陽性

真係中武肺

R.A.P.!!!!

等唔到接種中國製造疫苗，就咁走咗

Ching識玩

如你所願

ching神準

好彩有報，唔係隨時登唔死佢

God of death!!

可唔可以祝中共聽日就滅黨

突發！李私煙因為中左武肺去搵左閻王

死撚埋
下世小心啲

【最新】消息：李偲嫣離世，新冠病毒檢測初步陽性

真係新聞

我哋藍絲一定要為私煙執仇，追究政府抗疫不力

一定唔會係追究政府
一定係話連登搞死私煙

未見過一中就瓜柴，推俾建力士破世界記錄。

係咪病左幾日都冇睇醫生
一中即刻瓜埋

有冇咁準

as u wish
the best Xmas gift

佢投胎一定要再做中國人

身邊果d呢

蕉 銀牙

推你

母雞嚟架⋯
你接觸雞太少

Just a fool

清又中